[好重要]記得唔好比情緒控制,要保持理智

同我睇哂佢

When the world falls into darkness, some men have the courage to lead it out. You're one of those men. Face the abyss, but don't let it consume you.

be humble, 不要比仇恨蒙蔽雙眼,諗清自己最初係為咩而戰,令自己明鏡止水